當年今日，今日未來

藍屍們，你覺得我地90後破壞左香港已家既經濟
你地60年代辛辛苦苦捱生捱死捱到今日繁榮穩定既經濟。

你地要講經濟，我就同你地講經濟
50年代開始既逃港潮，我地既長輩冒著生命危險由中國游水黎到香港
佢地冒住不同生物攻擊，就算要比人唔知幾時用槍射死，被鯊魚咬死，冇力游到香港又或者比人捉到即時押送返中國。佢地都要游落黎

點解？因為上面三餐不得温飽，政治等等。。。。

但個陣既香港完全就係兩個世界

不如簡單啲講，係因為有核心價值，香港獨有體制，你地先可以發展到已家既香港，如果用中國個套管治既香港，我地可唔可以發展到已家咁？我唔知，如果你覺得可以，你唔需要再睇落去

中國同香港唔同步，香港開放既思想，教育唔可以影響到中國，中共唔想收返香港住，佢地所謂既時機未到！加上可以值住咁樣分化下美國同英國。

咁我地為左我地仲有下一代保護返個核心價值有咩唔啱。

冇核心價值就冇你地已家既成就。如果我地輸左，我地就對唔住冇左條命都要黎既長輩。

你已家既安隱，係因為香港既自由帶比你，我地只係唔想比人慢慢、慢慢咁比人搶走哂啲野。

我地係黃皮膚，黑頭髮
你話我地唔中意可以走
移民比人歧視個陣，唔好後悔當初搞亂香港

我更想同你地班藍屍講既係
外面的確好多人歧視中國人，香港人
但我覺得比起中國人打返自己人
個種心寒程度。
個種失落感⋯⋯
匿一種外國人歧視，相比之下真係冇咁得人驚

我地只係一班冇權冇世既90後年青人，大學生

我地只係想守護住我地上幾代同你地打返黎既野
我地只係想守住我地既根本
我地只係想守護住我地既自由
我地只係想住係有保障既把方

請唔好再覺得我地比人打係扺死
如果，發夢既人都有勢力
我諗冇人想出黎遊行，流血，被補，同被暴力對待
我諗政府肯回應，無人想將行動升級。

香港，一齊守！